藍剔其實係咪已經表示咗對方嘅意思

假如唔係d冇得覆or 唔需要覆嘅msg

Sorry啊 上星期唔記得咗覆你
係呢 你聽晚得唔得閒 我好耐無食buffet啦

你請？

@廢紙

Sorry呀.我聽晚原來有嘢做

無覆就唔好咁多幻想啦

我都偏向係對方俾signal叫你收皮 或者wfc你呢個人

寧願俾人直接拒絕,唔好咁多藉口

睇你個Msg係咩
點解要expect人地覆

人哋訓咗啫
不過訓得耐啲
兩個月後醒架喇